---
title: Liste des choses restant à faire
date: 23 mars 2022
---


- création d'un fichier CONTRIBUTORS.md avec la liste des membres que nous sommes
- se répartir les titres 1, pour que chacun mette sous forme de fonction les blocs de code gris